[閃卡流出］係南昌站atm執到部notebook

令大家失望啦 係冇閃卡流出
你班鹹濕仔
唔做標題黨 冇人理

代朋友出post

今日1點30半左右 係南昌地鐵站㩒錢時
將電腦放咗係櫃員機上面
咁完錢之後唔記得拎走
部電腦係samsumg note 9 always 銀色
電腦右上角崩咁少少
電腦case係 紅磚大學嘅

希望各位巴絲執到既可以還返比我朋友
部電腦好重要

利申 朋友已經報左失

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

仲有多謝大家 上次銀包已經搵返
大家準備好比我踢春袋未

記得上次好多巴打想比人踢春袋

朋友應該冇咩錢再買過部電腦
等我問佢拎tg 善心人執到說搵佢啦

On99

佢知錯啦

到底點解「你朋友」成日唔見野
咁短時間唔見兩次貴重財物應該自己反省下

開live找咗數先幫你揾

電腦黎?